取消hsbc 卡 年資問題

我有幾張hsbc卡

如果取消最舊張卡 十幾年

我個持卡年資會唔會減左

而家仲有年資優惠架咩?

Keep住

你繼續keep住至少一張卡
年資都照累積

年資有咩用

佢係計連續持有佢既卡
唔關新舊事
只要 keep 住最少一張喺手就得